有冇人識屯門碼頭一善軒

如題。

唔識 , 但成日都無去食

吓 d野唔係俾人食嫁喎

你係咪講緊近美樂嗰間

屯門碼頭啟豐商場

唉屌 記錯名 咁我未食過啦

唔係俾人食嫁

有冇間舖門口既相 我上openrice 搵唔到

如果陰間都有開飯網就可能有

寶島啦

烏冬好好食

冇人去過???